<連登有愛> 免費送出lihkg表情掛飾！！！！！

最好聽日觀塘地鐵站交收.
咁既樣：

款式：
1. 2. 3. 4.
5. 6. 7. 8.
9. 10. 11. 12.
13. 14. 15.
16. 17. 18. 19.
20. 21. 22.

tg:

正評支持
但聽日要返工so9sad

路過支持

支持

144p手機邊度買

留名

22很可愛

收皮啦死肥閪

8號呢個
係味真係會跟住閃？

幫推

推

完！！！！

全部要曬ok?

sf到付？

已清！！！！！

FUCK U

會唔會快咗少少